有冇人有試當真tg stickers

跪求

呢3個幾好夠清楚不過我都冇來源係人地腥過嚟

另外仲有：
係好多 但係cap圖唔係咁清

射射你